「黑警OT老婆3P」

好絕

【2120】有示威者在夏慤道向政總方向，以丫叉掟漆蛋及鵪鶉蛋，惟很快遭現場其他示威者制止。有示威者再向政總內灑溪錢，並在水馬外向內高叫口號，「縮頭烏龜」、「黑警OT老婆3P」

818 民陣宣佈今日集會有170萬人